［美食實驗室］五香肉丁西多？腐乳西多？千島醬西多？

仲有咩西多可以整？
五香肉丁西多真心推介

又係你呢個打手 上個post仲未俾人屌夠？

我自己拍架wo....我唔係打手

上個po話正正經經咁po就無事
咁我咪自己正正經經咁po
又要屌呀？

拍得唔錯, 以前都諗過麵包入面塞唔同野

麵包軟淋淋，五香肉丁咁硬，夾咩？

五香肉丁既肉雖然比較乾同「諧」身，但係其實唔算硬
有時有d肉仲會連住小小肥膏，粒肉丁既肉質係偏「冧」

而且當面包炸/煎完之後，外皮脆，包身軟，肉丁冧，

多謝